如果先算正確看球

1.唔可以係中立場噓(大農場，決賽）
2.唔可以噓老豆係獌嘅球員
3.唔可以噓個別球員，一噓要全隊噓
4.噓每位球員前先要得到獌迷恩準
5.唔可以企起身睇波
6.唔可以拍手制造嘈音

你個標題語癌？

7.唔可以噓攞過冠軍既球員

我錯
更正：如何先算正確看球

知道

死開啦

8. 高普叫你shut up 要大聲答OK

睇波又攞公開操練嚟講

1. 利迷話點就點